{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 강령전게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間をもっと集中的にお知らせします。 予約者の方々は予約人数が追加される場合は、できるだけ早くペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 注意すべき点は、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意してきた炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室が可能なペンションの特典をお知らせしますと、一軒家ペンションの場合はビームプロジェクト、ダイニングルーム、ルーフトップなどが提供され、メゾネットタイプペンションはIPTV/WiFiなどが提供されます。 韓屋ファミリーペンションも利用可能です。 これらの付帯施設を通じて、さまざまなアクティビティを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、できるだけ早くペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はどのように制限されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的に用意してきた炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何か他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典はどのようなものがありますか？",
            "answer": "入室が可能なペンションの特典をお知らせしますと、一軒家ペンションの場合はビームプロジェクト、ダイニングルーム、ルーフトップなどが提供され、メゾネットタイプペンションはIPTV/WiFiなどが提供されます。韓屋ファミリーペンションも利用可能です。これらの付帯施設を通じて、さまざまなアクティビティを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 733
    }
}